點睇呢罐whey protein?

好嗎？

勁！ 賣比我 $2000000000

比較少人講呢個牌子，所以想問下

推，有冇飲奶粉人士

個撚個bc salea都推呢隻似高佣金

平咪抵飲
唔平咪唔抵飲
想有咩分別？

唔會信香港d店，要買就外國訂

ｉｈｅｒｂｓ

on whey
bc之前做特價賣得仲平過外國網

廢時買到假野

佢都係sell我買呢隻

老細買返黎既牌子 落order 要我地推
實際有其他更好

利申：前員工

呢隻係咪好差